美駐聯合國大使：美國與香港人及他們長期對自由的承諾站在一起

2021年1月6日

問過China Joe同敖狗未

搞好你個美國先啦

侵嘅美國係
登嘅美國唔係

多謝美國
不過仲有3日就回歸了